[親生仔] Google Pixel 討論區 (41) 白卡抗藍義士(任何淫)不得內進

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

屌你老母Google肯出4A未？

你遲出幫唔到4/ 4XL銷量好多㗎

lm

留名等5

5仔 港行

p4舊電真係好細

Android 11 除左full screen問題
Scheduled Dark mode 都唔work

平時放工個陣淨返幾多% 電
用緊3 xl, 想轉返細機

返工差住冇咩問題，問題係假期去街捱唔到咁耐

4xl有無方法用到八達通?

何謂用到，我用4XL拍卡查餘額買月票好正常

巴打可唔可以講下有幾捱唔到

姐係當普通八達通咁用,我DL左SMART OCTOPUS入左張八達通資料落去,跟住用手頭上張八達通增值左10蚊係個O EPAY度,跟住有日未訓醒搭巴士又ON99拎左出黎試 一尻對部手機落去無反應,後面又成班人係度排隊,DLLM柒撚到一個點,跟住死死氣地拎返張八達通出黎,唉 轉返ANDROID一個月,真係唔識整,有無人可以幫幫我,我下次去輕鐵試無咁7

要用到八達通部機首先要有Felica Chip，然後要用到Samsung Pay

簡單嚟講就係唔得

大概5-6個鐘Sot咁

等緊spec先再決定買邊部

屌 有冇人pixel 3 android 11 beta 1.5 中bootloop

上個 post 問Pixel 3A 用3仔sim 咭打到電話，但network 打交叉
試咗reset network setting, 但都係唔得
APN 資料如下：

3 LTE
APN:
MMSC:
MMS proxy:
MMS port: 8799
MCC: 454
MNC: 03
Authentication type: PAP
APN type: default,mms,supl
APN protocol: IPV4
APN roaming protocol: IPV4
Bearer: Unspecified
MVNO type: None

Google buds真係咁差咩

你部機係唔係factory unlocked?

再flash過

冇 unlocked 過，由上年B&H 買用到宜家
係最近先發覺LTE 出問題

開心使用咗1個幾月

3啲台不嬲特別奇怪

之前拎住部香港機去外國用，個個台都得淨係3唔得

屌想買都冇用, 連水貨都冇, 係咪可以直接等buds 3

依家想買pixel 4係咪無左之前個價
Amazon好似貴返？
唔想去領域買

今日美馬平咗三舊
放咗落cart日日mon住
起碼跌落五千先買得落手

美馬p4最平試過4000，諗清楚先落手

我target XL
橙色真係傻仔先買

不外乎connection問題，但點解話fix到而家都係咁

咁p4 xl呢

128GB $699.00 Apr 12, 2020

舊電好D已經買左了....

佢推到咁遲真係直接買5算
兩部機時間又唔差得耐(希望)
又唔係有咩特別

諗住揀有直送hk個d

有冇人依個禮拜google photo都好食電
係咁background running但係又冇backup又盛

5好似推到下年出

終於屙到出嚟?

3Axl 都18牛

128gb

希望靚靚仔仔
唔好屙爛屎

如果香港肯出行貨既就同佢狗衝一部支持下

我反而係Facebook app 食電
background restricted, 用左唔夠10分鐘，都可以用咗成10%電

仲未知舊電有幾大

終於喺街見到有人用Pixel 4
白色 4XL 港鐵

勿相認

似中階機，如果相機靚都要買

已經連集氣都廢事

集咗咁多年應該個個都佛系架啦

A就一定個中階啦

部機今日突然用到nearby share (google 版airdrop)

Google Play Service Beta

pixel 4XL 個mon暗果陣(90Hz)會變綠，呢過bug幾時先fix
唔撚想裝啲custom kernel解決呀

好似係1x%先會出現
已經慣左

之前有個features叫Android beam

係呀，around 20樓下。
今日temporary boot個cleanslate嚟試，原來佢係推高啲藍色，啲色都怪怪地

廢的又慢又要貼住部機

因為行藍芽。當然慢。

係行nfc，所以先要貼住

nfc 唔係 for pairing? 但傳輸靠藍芽咩？
可能年紀大機器壞。

比用apple機嘅朋友笑到面黃
我都係唔要張相了

android beam係用nfc架，而家airdrop同android黎緊個share先係用bluetooth

Android beam係用NFC pair然後Bluetooth connect 再send/receive files

*只係簡化咗pair嘅step

咁都係用bluetooth好心佢就唔使兩部keep住背貼背啦成日郁少少都fail

留名

呢個係 NFC 個問題。NFC spec 話要響 4cm 範圍內。計埋誤差機身擺位。其實唔會太多位畀你郁。
但既然pair 左就係咪可以移開少少呢？ 因為藍芽接收範圍都唔會細。咁呢樣就可以改善。

Google has confirmed that its Pixel 3a and 3a XL smartphones are now discontinued.

有報導話係先用 bluetooth 做配對，再用 wifi 做傳送。

其實Google賣電話係咪純粹為興趣 唔多關心 market share同銷量
出到部中階機都出到便秘咁

我覺得係
佢地啲發佈會講部機兩句就講完
其餘都係座談會/career talk介紹啲理念咁款

個作風同 HTC 一樣呀。
果然無買錯條 team.

不過又咁講，6月底先有 FCC certification. 當然要最快7月賣。
只不過唔知佢幾時 submit 啫。

佢可能打包埋人地個媽劇停過去

見到多數用3a 3 2xl 見過十次以上
4同4xl真係好少 見過一次

無見過人同我撞機，真係幾正

其實保機保安如何

The feature won’t let you blast files to everyone nearby, as it appears to be limited to just those within a user’s contact list.
又失望了？

連死黑警都unlock唔到，你話呢

首先密碼要複雜
同埋閂fingerprint or face unlock

想問下pixel 4 xl 用咩貼比較好，星際2樓近樓梯個間痴左138，係幾滑但有黑邊。

咁仆街

呢排掃去最左面個版news feed係咁推啲黨人黨地，黨報比我，屌Google屎忽

我見一個port一個

我想問pixel 4係咪個機自己個相簿就係google photo? 係咪無得淨係del機本身d相？

得呀我一直用緊八達通sim
就算轉左台張sim 無訊號之後
八達通都仍然生效

4a 3140mAh

Library 有得睇on device photos

你都識講八達通sim卡

未來9日係關鍵

做咩

4a

但係咩invitation event都冇？

求其掉上網再叫啲YouTube 出hands on就算架啦

冇啦啦app store 閃退
重開機同清app都冇用
有冇人知點搞

有冇人試過PAY佢老母

前幾日check過冇嘢update
啱啱出完街就變咗2.14

冇影低會以為自己眼花
撚鳩我？

WearOS Google Pay香港不嬲都冇

pixel係咪會自動更新android

見到個PAY開心咗一秒

3a又爆moon買個moon 700
唔撚整啦 換4a頭水

你咁樣陣間又有人走入黎嘈架喇

呢兩日係間唔中有pay
個app應該update左幾次

中間有pay我試過一次比錢
比到

被Google選中

4A會唔會年尾先有

點做到？
佢本身唔係disabled嘅咩？

13號發佈

唔係有個法國retail store leak咗係聽日咩

快啲出啦屌

Adding to the confusion, an enterprise tech vendor out of France has listed both colorways for the Pixel 4a as releasing on July 8.
大概是鳩噏
快啲一齊燈

Pixel 5 renders
仲雙鏡 仲唔俾人屌柒

屌你 根本係4a雙鏡版
定係唔會出4a

pixel 3a 更佳

Amazon一樣價錢但係多半年support

仲買google

July patch is out

我陣係想要佢手上嗰部

11 beta 表示繼續等

喺狗總

留意個水印

個source 強調話唔係4a xl來咁當我無講過

利申唔信

x幾時有bug fix
打親機都搞一輪先出到返去

等onleaks啦

出未啊 4a 等撚到頸都長

有冇人有興趣睇佢聽日個google home summit呀唔知會唔會有香港呢

有冇online live?

唔知係咪一定要reg左先有得睇我係一個developer呀，不過仲係bb班咁解

我只係慣左手勢㩒加密

係咪下面個navigation bar壞壞地？
我更新完11退返落10再上埋july個patch都解決唔到

而家次次都要開個voulume control先走到，好on9

咁我都計啦
不過佢要入公司名等等

見你加密我又加密

姐係同之前香港launch google assistant嗰個一樣要有公司先apply得咁咪要等香港啲新聞講

小米已經抄緊pixel camera features
The default camera app on Xiaomi devices may soon get the much-vaunted ‘Astrophotography Mode‘ first seen on the Pixel 4. According to XDA senior member, kacskrz, and @deiki, Xiaomi is working on a ‘long exposure mode’ in the MIUI 12 Camera app. The feature will allow users to capture the starry night skies in all their glory. It will also allow users to capture trails of moving objects, like people, cars, fireworks and more.

唔好買

粒電幾大呢?

4xl 7月個更新都幾撚食電下

啱呀屌
但兩mb幾就搞到咁

Android 11 Beta 2 Now Available

射射

真係超食電，仲以為發生咩事重新開機

個OTA好大

2 XL
冇你咁大

係唔係得3係咁大

Internal Audio

Full Screen Gesture 應該 fix 咗啦

Gestures no longer stop working in a full screen app when a user has resumed the app after gesturing to go to the device Home screen.

Beta 2 Top resolved issues

水貨用唔用到ebanking 或Payme?

開飛行終於唔會閂藍芽了
同埋拉盡得返二行

beta 2 Nova launcher 有問題
開 recent apps 會變咗去pixel launcher
就算 default 係 Nova launcher

仲未有得update

見到 reddit 都有人post
beta 2 ,3rd party launcher 用 full gesture nav 會 trigger 咗 pixel launcher 出嚟
轉用 2 or 3 button 會無事

因為呢個

OIC Thx巴打

好多嘢都redesign咗
record好咗好多

但係device audio好多app都錄唔到聲
係唔係要等app compatible

我用Lawnchair都係
來回轉下Pixel Launcher同Lawnchair幾次反而就冇事
不過YMMV

我expect下面screenshot同select會係跟部機嘅預設語言
同埋後面白色就繼續好難睇得清楚

Pixel 4 收notification有delay可以點做
上網睇教Disable adaptive battery
Don't be unattractive
Disable WiFi Scan Throttling都試過哂

幾時先有extended screenshot

試下較dark theme
佢變暗

我一直都係用dark theme

我都係咁，不過重新開機之後就無事

個adaptive brightness好似有d問題
個mon有時會係咁閃

Google Scrapped Cloud Initiative in China

我又唔係好覺

分享與接受檔案的裝置都必須明確開啟相關設定，包括藍牙、位置存取。未來您選好想要分享的檔案後，可在 Nearby Share 的功能介面選擇要分享的另一裝置，進行無線傳輸。另一方面，Nearby Share 可以進一步設定誰能分享檔案給您，例如周遭有開啟這項功能的所有用戶，或者限制只有部分聯絡人可以分享給您。已能測試 Nearby Share 的美聯社記者 Ryne Hager 就表示，這項功能的傳輸非常快。

Qualcomm Announces Snapdragon 865+

3xal 380MB

Reboot 咗兩次先得

原來上咗 beta 2, google photos 會 downgrade 變返風車

你好似係beta1嚟 (RPB1)

係wor，但係我明明用開Beta 1.5
reboot咗就直接上咗去Beta 2

心思思想買Pixel C加keyboard
仲有邊到有得買

應該好快fix

Gcam影相好窒

唔想佢 "fix"

agger
Google photos 新 version 除咗 map view 唔覺有咩特別
新 icon 又柒

冇嘢了 可能啱啱開app

掃去最左果個news feed愈黎愈戇鳩

之前就比幫黨出聲同埋太公報個啲我
而家就清一色支那01

係咪我唔睇咩佢就推咩比我而家

畀個機會你 report content 喇。

依到得我有依個問題?

我覺得beta 2 好似食電左

update完頭一兩個鐘好似fix咗，之後發現一樣有呢個問題。

This is Google's upcoming Nest speaker, the successor to the original Google Home

有冇up play service latest beta
用唔用到nearby share

beta 1嗰陣已經update咗play service beta
但係去到beta 2都仲未有

我都見唔到nearby share 粒掣

而家試下退出beta再入返

唔知有冇巴打有用pixel2既相機壞左啦，我reddit 同google customer service都有一班人討論緊呢個問題

裝咗呢個之後就有啦

街外面beta 行緊呢個version20.24.14

有冇reddit link ？

2xl 錄片兩三秒之後會error

裝完都係冇

有冇人裝咗七月個fix 之後藍芽paired device 駁唔番? 每次都要洗之前啲device 重新駁過

2仔 我係用mod版先有error 原版gcam就冇error 不過錄片都係lag到仆街

我反而mod冇error

我share嗰個係made for Android 11
play store嗰個仲係Android 10

雖然ios個picture-in-picture係抄android
但係睇落真係smooth好多 希望android遲啲都可以做到咁

人地一出已經可以較size

屌你Google
幾時畀返Gboard search function

斷斷續續到上個月都有人問我自己都有奶野

android 嗰個喺edge 拉
唔係 pinch to zoom 好白痴

Android 11 freeform windows重咪又自己close app？

結果都係冇scroll screenshot

台灣NCC早排通過左一款google新model,
應該係4a,應該又首發。

行4G，咁可能之前爆既spec應該中

冇60GHz冇soli radar

而家google home有廣東話未？

試咗未有

Android係咪從此冇得再pass safetynet
我root機都係想要佢個gesture啫

新icon柒到好似幼稚園小朋友畫畫咁

pixel 4a 電池額定電量為 3,140mAh、典型電量為 3,080mAh

點解咁講

btw, check完文件可能冇xl, 因為cc剩係批左一個model, suppoes得 4a 3隻色，剩番既就等公布

Google改咗detect root個method
magisk個作者話佢都搞唔掂

我 root 機反而係因為覺得部機熱

唔知點解 Android 機硬係熱過 iphone

Pixel 4a (5G)

但係FCC文件個frequency冇5G，我好亂

你話hardware attestation的話，其實只係影響MagiskHide
都算係pass到，會從BASIC變成HARDWARE_BACKED咁解
basicIntegrity同ctsProfile應該都pass

我就係見個ctsProfile fail咗
update埋Magisk都冇pass先知有啲咁嘅hardware attestation

你係用緊Beta定10?

而家係話4a有三款 4a, 4axl 4a 5g，三個應該係三份唔同doc黎

過FCC(美國) 同埋NCC(台灣) 既doc 黎睇, 得一份apply, 我上面都有po, 得行 4G LTE. 如果個blog講既係真既話,我估係前後腳出

用緊10，諗緊會唔會上beta再直接lock返bootloader
始終想用返google pay

差60差得幾多

希望default嗰部4A其實就直接係XL

睇額定電量就夠 3180多阿，多過pixel4

我對呢個有興趣啲

earphone

又delay?

Google啲人係咪中曬肺炎
定想遲啲幾款一齊出

再遲部機可以改名做5a同5一齊出